你肯俾幾錢一個月睇蘋果？

收費訂閱計劃
每月$48、一年優惠價$438
只係一杯咖啡嘅價錢，你無理由唔支持！

俾錢版無廣告？

吹水?

咁有無買手提電話？如有，點解屋企有電話又要買？

本身免費，而家要我俾錢？？你老母死全家呀

0

買Economist. 又學到野，用詞又唔深

冇料就唔好學人駁人

屋企電話？
未聽過
利申 10後

幾好笑

全部垃圾 無聊新聞 又多廣告。免費都未必睇

你知唔知噏乜鳩呀傻鳩

真心remove左。今朝睇到篇野幾有趣，click入去唔入會唔俾睇。
蘋果自己斷自己米路。

小學雞就返學啦，做咩上黎7

將來廣告會變得更個人化，切合你嘅品味和需要！

固網電話唔使買
固網電話唔使俾月費
固網電話有touch mon
固網電話有得裝apps

我讀小二咁耐都無見過咁柒既比喻

3.6

蘋果個朵臭晒啦
不如執左佢 做過份新嘅去收錢啦

睇其他

屋企電話拎出街街

64

個價錢對得起啲報導質女素先算
平日又content farm，選舉又打本土大力過打建制（但平時又會話本土派打同路人）
香港人真係好賤，永遠揀一樣嘢都係因為佢無咁差，而唔係因為佢更好

唔會俾錢睇毒果啦
又左膠又支持同性戀

$80 - $100

咪姐係收集埋用戶數據
放棄私隱仲要收錢

紀念波共倒台都唔得？

要課金
不如考慮課
傳真社
本土研究社
HKFP (Hong Kong Free Press)

講質素有排都未輪到蘋果

咁你第一樣應該del連登

邊間有記者去追訪daily news? 求推介!

樓上個班真係唔睇至好

緊支持。應該一個人睇20份開20個帳戶。
每月都只係20杯咖啡。
無理由唔支持呀？

HKFP啦

咁有無叫過雞？如有，點解你屋企有老母屌又要叫？
本身免費，而家要你俾錢？？同你老母生多頭家

睇蘋果睇完標題當自己睇完啦

弱智logic

睇過一陣, 不過好似冇中文? 而且local news好多都唔多覺有, 入面d新聞都係大路嘢多喎!

香港人真係好鐘意含撚

仲以為講緊apple黎緊個平台

無論壹傳媒偽造幾多訪問 屈幾多人 我哋都要堅定不移地支持壹傳媒

唔比，睇連登精選新聞就夠

香討口吻

垃圾 1蚊我都唔會比

課完再 share 俾你哋用唔知會唔會畀蘋果 bam ac

被盡都係得9歲

50

同乞兒討論浪費時間

電話響，即刻衝返屋企聽啦，仲帶出街

大中華膠式新聞 不了

$8 都ok.

32，因為New York Times 都係收1蚊美金1星期。佢憑咩收貴過NYTimes

上面都幾好有課HKFP
但資訊量真係唔夠多同快
蘋果如果太貴一定比

*唔俾
同埋佢冇可能夾硬轉做哂收費
一定好多人走

屌人收錢個d咁撚乞兒嘅人地唔使食呀

之後收幾錢同多唔多人支持係另一回事

屋企電話都要錢咖訓醒未

好撚肉酸呀

已刪APP

蘋果拎人啲料俾你地睇，錢就收左，內容方面岀過咩力

同性戀真係仆街。

d偵查報道呢? 唔撚洗做呀? 反還反唔好盲反啦

最撚憎蘋果

又諗起WhatsApp收8蚊都比香港人屌

典型港豬

唔係以為之前唔洗登記就冇拎用户資料做大數據賣廣告呀嘛……

岩岩開佢個app望好似話係免費登記？

手提電話可以出街？ 同埋家用電話唔係個人電話，會俾屋企人share，重有，固網電話都要收費嘅

本身都唔係免費

一牛$438睇報紙唔係問題，但值得有份好D既報紙

成班精神病人懶係進步、開放

相反問 蘋果有乜地方咁值得比錢睇

又俾錢，又逼我睇廣告？

畀錢嘅話買返一份份嘅唔好？

無廣告的話先考慮

佢收錢無問題，不過我唔會畀咋嘛

乞衣

整走晒蝗語再講

要錢唔值得，唔睇無損失。

雖然蘋果越做越差 但比起其他報章（明報南華）黎講佢個新聞自由度高好多 又少啲自我審核 所以都要值得幫嘅，始終香港而家好少正常報章 全部親中

唔值

俾左錢無廣告就ok

$0

del 撚左

本土垃圾傳媒有乜好睇？唔睇對你嚟講係好難既事？

陰司紙就比

俾條鳩毛

呢份蝗語報紙。蝗語仲勁過大公文匯
今時今日佢啲新間都係上網copy
要俾錢真係等執

用咗一年apple news 已經覺得正
subscribe 埋Apple news + 真係正喎⋯⋯
睇到近排連部kindle 都用小咗

10

免費睇下笑下都ok，要俾錢去睇就不了

咩比喻黎

留翻8$睇Bomba好過
Fox哥快啲又開分身上嚟探口風啦

咁我不如直接捐畀泛民，駛乜攪咁多野

講到好似日日冇左你唔得咁！！！俾你昆廿幾年，老奉要繼續養你同班扮民戲子，尤其紅鵪鶉架？？

真嘅萍果都唔撚係必須品啦屌！！！

唔睇 幾年前已經del app ,廣告又煩
呢家要登記睇其他好過
咪以為睇蘋果好 有時睇其他報紙自己再分析下更佳

屌你打手？

固網已cut

屌！香港人 8蚊都唔撚會比啦 48蚊？傻撚左個腦？

一話收錢個個負皮，香港人習慣睇新聞睇影片都免費，好多人都會下載電影睇

香港人真係好肉酸

咁毒果抄外媒報導又有冇俾返錢人啊？又係咪要人俾錢俾毒果作fake news 呀？

有冇本地新聞?

返去驗下智商先啦

1蚊都唔會俾
本身老豆老母養我，而家要我俾家用？？
你老母死全家呀

一蚊都唔俾
又唔中立又煩膠又嘩眾取竉
有時啲廣告仲長過內容

唔好ON9啦，香港人會比錢?
香港人只係用慣免費野咋
Whats App Boomba 學人收錢? 屌你啦 而家冇其他野睇?
蘋果呢D垃圾新聞就收皮啦，假迎聞，作故仔
睇傳真社好過
BTW

自膠 冇睇內容以為係蘋果動新聞

畀錢睇用「小三」「的哥」嘅文章

包壹仔48一個月好少野

成日見到D 窮記者用自己立場寫財經新聞。 講樓市一定立場害9死人。

水平好似師奶呀伯討論咁, 完全比唔到咩有用資訊。

比錢睇廣告？有冇咁戇鳩呀
一蚊都唔撚比

蘋果打手全面進場

習慣問題 , 未裝NOW前次次搵LINK睇波 , 但一裝了就返不了轉頭

外國都唔會一下就全部轉曬收費啦
仲要本身新聞質素就差過啲仿效對象

啲蘋果fans講得佢會唧牙膏，我夠可以講返楊岳橋成個package都靚啦
咁就講到好偉大咁，唔通仆街01間唔中啲良心報導都要吹奏？

唔係反對佢要訂閱同可能轉收費，就一定係乞衣唔想俾錢嘅，而係真心覺得你咁只會更蝕
呢啲見到人話樣嘢唔抵就咬定對方係乞兒窮撚嘅，就真係中國人思維嘞
眼中只有錢，唔會諗到人哋有其他原因反對

依家都免費但要賣個人資料(可以老作)

比錢睇份圍喂喂報紙係度打飛機？ 不了

個垃圾app由佢鳩彈廣告開始已del
我睇bbc唔好

柒到仆街

因為fb個小編而對我蘋果印象好差，講野勁小學雞，有時又顯得好無常識
講D野純粹為左煽動讀者留言呃like呃share，真係好撚肉酸好撚幼稚

垃圾蘋果

香港已死

大種乞兒

are you fucking retarded

入去睇文 個廣告佔左我半個ip6mon

Child登仔連比$8用whatsapp都屌
會比幾舊水你睇報紙？

小農dna+大種乞兒
一個留言睇哂 死番去強國啦
人地整份報紙出黎 唔撚請人做啊

唔係689條垃圾宣傳下先唔會睇毒果

不了

轉睇now新聞

一份報紙$6-7
當某人日日都買，一個月頭先$210
重好意思收人$480一個月

佢成本就平咗，印收好多
但廣告費可以收多啲，畢竟無咗面版限制
迫你每入一單新聞都睇幾次廣告都得

幾時先開始要俾錢？

邊到有講要收錢

本身都唔睇

唔講政治傾向，講內容，佢好多嘢其實都講得唔係好深入。好多嘢都係草草了事就收筆。

咁樣心態報本地嘢都還可以接受，因為唔係白痴嘅都可以自已補充。但國際嘢都係咁就好難接受，學嘢又學唔到。

啲報導成日都唔fact check好多錯嘢

要課金我寧願課俾傳真社同本土研究社

看圖作文我睇漫畫唔好

點會冇自我審查，不過佢審嘅對象同其他報唔同啫

都會買既

一蚊都唔會用黎養黎民主派

無錯你唔肯比錢就認定你係窮撚
班友仲好意思話人小農dna, 明明自己就成日大陸傻閪土豪咁

免費既時候當然你鐘意睇就睇唔睇就唔睇
但你收得錢就一定要對得住個質素先比得落手
我去法國餐廳食法國菜，但係你比叉雞飯我連埋隻甲由唔通又要我乖乖地埋單？
無咁大個頭又要戴咁大頂帽平時廣告已經多到傻閪左，而家又多班on9土豪無條件供農，認真fatfat

免費都唔係日日睇 app都係重要野先禁入去望下
收費更加唔吸引

唔會俾
因為個app唔好用 介面唔舒服
成日要重新load過 個收藏功能垃圾
廢過01果d好多

咁撚多廣告仲要俾錢？ 傻撚左

睇你覺得反對聲音值幾多錢啦
唔比咪等由佢快D執
齊齊睇東方大公文匯
政府或成最大贏家

睇hk01啦傻閪

講咁多做咩
連登仔吹到傳真社咁高質咪又係無人課金等死
香港人值得擁有人民日報

如果有質素，其實$100都可以接受
如果有每日買報紙，一個月都$210

蘋果賺完班傻仔頭版仲唔夠

貼錢都唔撚睇

秒殺

俾錢其實唔係問題
問題係點解要俾蘋果

咁鍾意反侵叫聞屎黨磅水啦

咁撚垃圾 1蚊都俾多佢
留返俾泛黎主派死忠慢慢睇

O.5/月 或 6.4/年

一日一兩蚊都唔係問題，但係唔好咁麻煩。

我都覺得好on9,無啦啦整埋啲濕尻member

點解唔改變思路 畀錢叫人睇蘋果
要不是市民支持 蘋果早就完蛋了

$28 任睇 有廣告
$180 任睇 無廣告

收皮拉蘋果，成日幫華為手機賣廣告dllm

人地黨報收錢撐保皇黨 都叫做明買明賣
蘋果係盲撐民主黨啲弱智行為 只問主場不問對錯
難聽啲講 即係向金主餵屎

佢肯承諾今後永不宣傳大陸文化, 永不使用大陸文稿咪俾錢囉

蘋果用詞好支那
店舖唔用
用乜7舖子
睇到我想講粗口

點解收錢仲要有廣告？

炒晒班nds 用返港語
先好同我講收錢

佢有端或者CUP果d咁高質就可能課既
但呢個質素 唔值

收錢唔睇喇，睇其他新聞囉
反正天下烏鴉一樣黑

大撚哂咩！
內容質素極低又不斷用共產中文

會俾錢
文字係值錢的

$0 唔似得洋蔥圈每日買一份

屌你老母
要比錢我睇Apple唔撚好?

你屋企個電話帶到出街？ 上到網？

1蚊都唔會

你咪睇大公文匯囉冇人迫你

App已刪！

原來唔睇蘋果就要睇文匯大公

繼含淚投票之後大家含淚俾月費

一個蘋果嘅價錢

我唔鍾意廣告，可否唔睇？

唔會畀錢，又無料到又咁多免費報紙，畀錢正傻仔

問題係。。。毒果呢d 閪霉代表唔到90 00後

俾埋動畫費好無

有廣告收入，又想收月貴，食2家茶禮

可唔可以介紹下 想買d news platform 但唔想幫襯香港果啲

睇因報

比錢不了
睇免費報雞汁新聞好了
突發野裝東方，01自己彈出黎好了

大把免費報紙APP

以現時既質素唔會比錢睇，想睇文字版佢又得條片，文章又成日錯別字，新聞又寫得唔深入，質素太差。如果認真轉做期刊，做新聞做得深入啲先值得比錢睇。

一句到尾啦，呢幾年你毒果其實乜底街邊廢老阿嬋都心撚領啦！！！

A1例幫扮民鳩吹，有鑊鳩spin遮醜，釘書機白癡可見一班！！！

C1就冇料扮4條，大劉洗米家事當娛樂新聞？？

財經老奉充值放繕做Sentiment，低級財演當專家！！！

未屌你那埋NDS扮港豬，一時支語文化一時扮錯地道超垃撚圾！！！

俾你維撚洗腦仲要好意事叫我科水？？？

LIHKG

笑死,本土派喉舌

$0

垃圾蘋果憑咩收錢？肥佬黎飲大左
睇港聞有網媒
睇財經有信報
睇國際新聞大把英文媒體揀

蘋果日報會唔會睇得自己太高

要比錢就不了

啲留言

係都睇端
利申：同朋友share account買端睇，日日都想瘋狂睇端

每個月比 2000 我，我可以考慮下

免費都唔睇蘋果，傻既咩

俾錢我睇都有d可能嘅

Load咗陣 以為講緊apple個自家電影plan

有D 人叫Apple News添呀

我覺得呢個定價真係on9
又唔係唔知香港人度縮
$8蚊what’s app都可以屌
大把人用iphone唔backup就係唔想比$8蚊買icloud
而家$48？？
$15都合理呀
一年$150
好過而家咁 臭朵

每日睇果三四套動新聞 其餘都睇唔落
到選舉季節一大堆宣傳賣港B隊
點解要俾錢睇

香港人撐本土理所應當
閣下支持賣港仲有膽笑人

叫本土派就支持本土,咁中國共產黨共產咗未

睇開文匯／大公 蘋果呢d反動傳媒港豬一定要抵制

冇記錯2016年delete咗，內容垃圾兼啲片亂鳩彈出嚟。

肯俾$100每月
亞洲newyork times 當之無愧

個 server 係咪壞左

都唔識得自動登入既 ?

一蚊都唔會比
成日將一兩日前既DAILYMAIL無聊新聞 譯返做中文交貨(我懷疑香港蘋果讀者係咪真係咁鍾意睇哈里王子兩公婆同外國啲好人好事)

咁不如直接睇DAILYMAIL學英文 人地直頭免費

壹周刊印刷版執柒前 我期期買當支持 而家壹周刊網上版有幾垃圾大家有目共睹 用「經典重溫」名義無限翻炒自己以前啲報道當新野 啲記者完全唔洗出門搵料

價格合理

日日都要睇本地新聞
外媒都係咁多左膠 報返香港新聞一樣可以垃圾

蘋果執咗睇now, 然後有線，cnn, bbc, the guardian,
要錢咪唔睇你囉